有無人覺得2019過咗3個月但已經好多好歌？

最近開始聽返903，然後留意返好多本地音樂，佢地播得愈多我就聽得愈淘醉！

陳健安首 一吻穿越四十六億歲
許廷鏗首 偽人
側田首 懷很久的久
古巨基首 亂世情侶
林家謙首 下一位前度
鄧小巧首 雲吞
蘇永康首 All that jazz

Nowhere Boys首 致旅途中的我！！！

陳凱詠首 想突然（好正，好有Fiona岩岩出道果時既感覺！）

仲有Juno Kay既 其實 寂寞 就如
同埋張敬軒首 You !! (好想好想remix MJ把聲落去！！)

其實仲有好多好多！

雖然年年都話香港電影香港樂壇頹，今年感覺係多咗好多衝擊，或者年紀大咗隨性咗對所有野都容易接受咗，但我好撚期待2019年度既頒獎典禮！！

kolor初老

岩岩出咗無耐，都好正！

推

淘同陶唔撚識分?

當我迷失時聽著的歌 陳蕾
You don’t know me Dusty Bottle

致旅途中的我

13樓的大笨象
白雲會告訴我

偽人

陳蕾呢一首又係好正！ 深夜自己一個聽好舒服！

今個星期都仲係頭十名入面，希望今年有叱咤十大有呢一首！！

對唔住
爸打有無留意邊首同時又有特別感覺？

守破離？

白雲會告訴我 好療癒！

曲詞好有意境！林二汶唱都到好有意境！成件事好迷幻！